【無懼打壓，繼續抵制TVB！】每日洗版任務 - DearBell X 姚子羚 (9 Jan)

求大家谷上10萬fans，要開電腦先like到page！

有新嘢玩！
罷買TVB偽人自家品牌！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@9 Jan 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言 6. Unlike 專頁
DearBell X 姚子羚
1⃣
2⃣

※留言template

講下臭屎

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

追擊

推上熱門

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

立花
快d從良啦

Cctvb 表哥

push

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

推唔到

Tvb任務

表哥

天滅CCTVB

樓上為刪po而自爆
刪一貼百呀傻撚，你叫埋法官出黎都無人會淆
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

Push

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

p

up

貼紙師

聽日就全城連儂日啦, 大家要印埋貼紙比朋友貼呀

uo

pish！！

Like 推 洗fb

香港獨立，唯一出路

原來DearBell六月開始贊助Now新聞女主播既手飾
自己係奶共台做 但係贊助Now主播 點解唔贊助返cctvb節目？

tui

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵